[德國戰線---連登巴絲, 鍵盤戰士召喚]

德國國會聯署第四日戰積報告: 1243人!!

完全唔夠人! 要聖誕節前有50000萬人簽名先得啊! 唔見連登有人post呢個聯署, 有冇連登巴絲幫手post?

德國戰線非常重要，因為德國就係歐盟的大佬，佢地開始做野，其他成員國都會有反應

呢個聯署係要求德國國會:
1. 禁止輸出"群眾控制"及"低殺傷力武器"予香港警察。
2. 就香港現時狀況及在港德國人安全發表意見。
3. 派遣官方人權觀察員到香港並到前線進行獨立觀察。
4. 承認對香港示威者的政治迫害並調整對來自香港的政治庇護申請者的庇護政策。
5. 停止與香港警察的一切合作及交流計劃。
6. 禁止香港政府高層人士及親北京議員及其家屬進入歐盟境內，甚至撤消其歐盟簽證或國籍，並凍結其在歐盟境內資產。

手把把德軍召喚指南:

中文:
英文:

聯署呢度: